hi

Hi

hi

又是你了

不可以？

重要咩？

加油呀

好耐無見

近來如何？

半科都係個堆怪獸 半科就睇落冇咁複雜
不過係假希望黎

你呢排點呀 有咩想講了

真係好難呀

呢科我想要個合格咋

其他科高分

hihihihihihihihi

不了 求2個c+ 1個b 咁呢科炒左都可以過2

做咩今年好似好頹咁

頭2科都麻麻地

嚟緊最後一科？

星期六考埋就剩一科

幾好 咁好快完

好感動 終於有題係睇完人地答案明做緊咩

樓主，點解你唔將你創意運用去有用既地方呢，
日日上網諗埋d無聊野，打埋d無謂野，
換黎既係一d虛無既快感，
係咪又真係你想要既呢？
不如襯仲年輕時間尚早，好好地閉門思考一下，
你將來條路應該點行？
而唔係再浪費時間開po然後自得其樂！！